今年個市好差

轉又轉唔到
升又升唔到
就快要咬老綜鳥

裸辭比決心自己